打機剪片細機箱list 5K budget

求打機剪片細機箱砌機lsit
大概5k budget 唔該巴打

得5k就算啦，求其去旺角買砌機list

5k 顯示卡都買唔到 next

有冇咁多片剪？

5k 得 Mac mini 係好d
5k 砌剪片機唔好玩啦

樓主係咪唔知咩事勢

樓主打漏幾多個0？

自己上肥花或者落New高登搵部2手機啦

5k 依家二手卡都難買

咩都唔加的mac mini
HK$5,499

5000買二手啦
應該都砌到3100＋2060

打機

樓主5K買部二手iphone剪片啦 5k買顯卡資格都無 點砌啊?

iPad Air

MAC MINI

樓主儲多陣錢啦

相信樓主嘅所謂剪片，係真係就咁將段片剪開😂

Windows Movie Maker

1 x Intel® Core™ i3-10100F
價錢：$660

1 x ASRock B460M-ITX/ac Mini-ITX
價錢：$780

2 x Klevv Value Select 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666MHz C16
價錢：$600

1 x Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$419

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$499

1 x ASUS Phoenix GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC EDITION 4GB GDDR6
價錢：$1,399

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x Sharkoon 小霸王 QB ONE Mini-ITX
價錢：$290

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,126

落腦場一定做到5000樓下

師兄介唔介意搭單問下想砌部普通家用機上下網打下lol既砌機list 你上面呢條list係咪都夠做？定會太高階？

剪條撚了....

依條list 已經係最低階打olg game list

Thanks !!